在下預言上海將會取代香港成為亞洲金融中心(好似係)

有朋友send咗呢張圖比我, 有無人識邊個方新俠

因為 hk is not china?

咁仲唔快d取代

好驚
建議大家盡快移民上海

倫交所行政總裁david schwimmer

自膠

倫交所冇錯呀，上海係中國金融中心
因為將來香港唔會係中國一部份

失就失

可以自由轉外匯咩

信佢就死得啦，9up冇成本

I love 腥hi

中國同胞要趕快把握機會移民上海

開賭場, 最重要是比贏家攞錢走。
上海、我唔信。

見唔到有咩理據 年年都有人話會取代
香港人邊有咁得閒去理 做好自己好過

是撚但啦
經濟咁好對我地實質都冇乜好處嫁啦
D樓又貴撚到咁

上海係中國金隔中心，沒錯。而香港係國際金隔中心，"國際"兩字先係重點

係咁打錯字 ～～～ 再打
上海係中國金融中心，沒錯。而香港係國際金融中心，"國際"兩字先係重點

倫交所笑鳩香港同港交所個發展方向
香港行政、司法、金融、文化全部都大陸化
我直接揀大陸唔好？
使撚揀香港？

資金有入唔比出 超越乜9

要上市你揀香港定上海？
唔要香港都美國新加坡啦 幾時到你上海
講完

做到開放市場先好講

冇錯，香港從來係“亞洲金融中心”/“國際金融中心”，唔係剩係做支那生意。

冇啦冇啦
大家快啲搬上去上海
唔好執輸

ross